蕭若元稱7.22起不再評論內地香港時事 指與兒子有關

經常發表評論的時事評論員、網上媒體「謎米香港」創辦人之一蕭若元，昨日在其網台節目宣布，7月22日起不再評論香港和內地的時事及財經事務。

蕭若元在節目《最新蕭析》表示，由7月22日起，不再評論香港和內地的時事及財經事務，「呢兩個地方唔存在」，並指是由於其兒子蕭定一的要求。

他說，作為時事評論員20年，「要講嘅嘢都講晒，再講都係重複」，而節目將改名為「退休蕭析」，內容以旅遊、「八卦」、哲學、人生及外國時事為主。

阿一收左共產黨錢？

燒山終於肯收皮

上市公司要進軍強國影視製作市場

唔駛再見到佢燈死人

距個仔有間公司係內地發展

一定唔係 佢之前一再話唔關個仔事 然後就會話郁民失咗共產黨錢轉移視線 LOOP

應該係；父親此舉係要掃除企業於強國發展嘅各種障礙。

我生日